輕鐵點解唔整到站時間?

鳩鐵都有整個app check到東涌線機鐵將軍澳線同西鐵嘅到站時間
點解輕鐵唔整埋落個app道 有時輕鐵都幾疏 有就易啲就時間

企係站頭 睇住個時間改左三次 總共5分鐘 都未黎到一架車 咁仲做咩哂錢整個app

佢本身都有個app可以check四條線嘅eta

電車行街都有
龜鐵同法國佬巴黎市政府高下立見

係囉電車都做到 輕鐵要整都唔太難啫
佢仲要本身已經有個app

例如青山公路沿線輕鐵都唔太密 有得睇嚟就時間去車站就方便啲

做得運輸就知有啲嘢cut cost係趕客錢都蝕埋

講真 一年賺咁多 方便吓人都唔得咩
佢本身已經有app運行緊 差在upload輕鐵嘅實時數據呢一步
反而可能有eta之後會吸引返多啲人用輕鐵/接駁西鐵
未必蝕架喎

大西北區內獨市
怕乜春咩

上面班人肯定唔係住大西北

獨市唔係唔改善服務藉口囉, 只係講個通例, 獨市唔使同其他 more of transport 競爭? 龜鐵持住市場地位由市區地鐵到近郊輕鐵越嚟越冇心做

You don't say

614p

講真 如果有alternative 一定唔會係用輕鐵
例如屯市入良景建生

其實獨市唔會因此唔做
成本升都可以計返落可加可加機制，加返你價

馬時亨只會答你有本事搭其他交通工具

佢就係要啲窮人連休息時間都減少 你賺得少 仲要窮人失去時間

生意佬角度
唔整你係咪唔會搭？你得佢一個選擇咁點解要整

唔係唔會 但你又知整完唔會多咗人搭？

唔整個apps 都算
係屯門西鐵站入面整個eta都得掛
唔洗吓吓行出輕鐵站睇
見架輕鐵有排都未到去可以轉搭巴士
好似依家咁睇得嚟 架巴士都走咗

有啲位要叫兩/三飛先有整 兆康返良田505/615/615P同埋天水圍返天慈銀座705/751
屯門元朗諗住你直接搭輕鐵唔預巴士 就唔鳩整架啦